//石頭與火，從來都係對抗極權、開託未來既象徵！//

香港青年不忍見我城沉淪
甘冒天下之大不韙，以武抗暴

世界級演講
淨係睇前言一分鐘已經夠

721。銅鑼灣見

記得share/airdrop 比老友記，
等佢地唔好白行一趟
咁冇陰公